今晚Fed做乜都死

做嘢 -› 收水，市場崩潰
唔做嘢 -› 債息爆升 -› 納Dee死

點都係死

天才 咁你又唔short

Short 緊

貼倉

珍。

唔做嘢 -› 債息爆升

加印銀紙備戰中美戰爭

鳩up免費的

佢夠膽話容許3%通漲 應該會升

做嘢 -› Twist -› 市場大升 -› 樓主short夾到爆倉

不嬲都話容許架啦

The big short

唔做野同債息爆升有咩關係

我都差唔今晚多清晒

要重新搵買入點係一件好辛苦既事

真心咩

帳面賺緊五十幾.... 冇理由唔Take佐Profit先....
就算今晚咩事都冇發生.... 再買返都唔會太傷....
相反如果今晚出事嘅話唔敢想像

咁梗係清倉啦

有心人狂沽美債，流通市場供大於求，債息上升，債券下次拍賣以二級市場既息率作參考，變相美國發國債成本增加

2%就得

道指無事喎

睇黎今晚做乜都死個個係你

可以twisted operation wor

樓主健在？

健在

咪懶叻啦
依家powell 先講咗由債息升
Even 通漲升到飛天，佢都係睇長期平均通漲
由佢升呀
鮑叔不嬲唔care股市